[4月新番]我的英雄學院 第3季討論區3

大部分的人類，在這個時代裡都擁有名為“個性”的力量，但有力量之人卻不一定都屬於正義的一方。只要邪惡出現的地方，必定會有英雄挺身而出拯救眾人。一名天生沒有力量的少年——綠谷出久從小就憧憬一位頂尖英雄，而他的夢想就是成為偉大的英雄。可是，沒有力量的他能實現自己的夢想嗎？雖然困難重重，少年卻依舊不放棄，朝著自己的目標勇往前進！

官網

原作：堀越耕平（集英社「週刊少年Jump」連載）
監督：長崎健司
系列構成、劇本：黑田洋介
角色設定、總作畫監督：馬越嘉彥
美術監督：池田繁美、丸山由紀子
色彩設計：菊地和子
攝影監督：池上真崇
CGI導演：太田光希
編集：坂本久美子
音響監督：三間雅文
音樂：林友樹
音樂製作：東寶
首席製作人：古澤佳寛、足立聡史、丸山博雄、大藪芳広、遠藤哲哉、金庭こず恵
製片商：岡村和佳菜、三條場一正、亀井博司、天野直樹、原裕和、森菜摘
動畫製作：BONES
製作：我的英雄學院製作委員會、MBS

中字

OP1

OP2

ED1

ED2

留名

今季出幾多集

今集打虎鯨唔夠喉

25

爆豪又無左影

我覺得buff左虎鯨太多 第10有冇可能咁勁
第2黎打到咁我都話信姐
第10都打到咁咁雄英咪真係垃圾！

你係咪掉轉左黎講？
人地係職業英雄唔知幾多年英雄經驗
雄英個班仲係學生哥黎咋
如果第十名打輸比佢地成個日本都冇撚得救

雄英班細路高中一年級喎 最多16歲人仔 你會唔會有太高期望啊
而且我英個設定係'個性'可以透過鍛鍊黎加強 虎鯨話曬都做多佢地幾(十?)年人 強過佢地好正常喎

個問號係佢地係咁多人打一個人
仲要打敵人聯合個時班細路已經幾幫到手
可見其實已經唔錯
例如綠谷直情打死個個都係用拳個條友（好撚大力個個）姐係洸汰個次
比著虎鯨真係打得贏咩
當你打得贏我都唔信會輕鬆
何況而加有五十個學生
唔覺得淨係設定虎鯨好怪咩

睇NARUTO太多
學生勁過老師

個問題係50個學生呢
50個學生都有可能唔勁過個老師咩
30個救人20個打佢都卓卓有餘

1. 其實一開始大部分人去咗搬走班H.U.C 所以得2.5個人真係對緊虎鯨(69當半個 因為得最後一下)
2. 先唔講比人打輸個班敵聯合都係小混混頭目嘅等級 真係有挑戰嘅係用牙個個敵聯合 但係比黑化常暗收咗皮 根本唔係用平時嘅實力幫到手
3. 而個我唔講啦 我一直覺得個到69好bug

考慮埋虎鯨個堆手下好嗎
仲想50v1

個到官方後尾話其實都係100%嚟只係all might一拳嚟

你係咪見唔到有班卒仔去左阻住班學生
日本既英雄數量至少4位數，第十位咁勁真係唔過份

我知唔係100萬%(好似係) 但係感覺佢可以突然一拳打暈佢好bug姐 明明用過100%黎打都係無效
btw 作者好似係話多過100% 但係又唔講實數

你有無睇清楚
基本上係得四個打虎鯨
其他打緊虎鯨班𡃁

仲有你拎敵連合比喻真係錯晒
合宿時期敵連合成班都廢柴嚟
基本上唔使Top10
學校啲Pro Hero都秒到佢哋
就算你講嗰個爆肌都係廢
除咗股牛力乜都無
綠谷贏佢係靠洸汰引開佢注意
敵連合真係強嗰個係得個影無露面個大隻怪物

綠谷有幾弱之後會有講
基本上綠谷啲攻擊模式係十分單純
你睇埋後面就知爆肌得啖笑

重要每名實力差距可以好大
你再睇耐D就明職業英雄係勁好多
唔計幾個有bug既學生

剩追動
我估69合格
爆豪唔合格 成場剩係見到佢係咁屌人
咁好打又唔幫手打人
定係吹到因為能力岩搞破壞而唔郁手係正確比佢合格
冰火佬同風佬合格 但符碌個隻

兩條友唔合作，差d燒死人，仲想合格？

好明白點解你會有咁既錯覺
你睇翻英雄殺手就知
職業英雄同雄英學生實力差幾遠
仲有之前考試對班老師都係
人地根本輕鬆

虎鯨 個性已經好純熟
對於戰鬥都已經好有經驗

班學生個性強大 但戰鬥技巧 經驗都未夠

俾虎鯨呢d職業撚都好正常

其實套漫畫一直強調職業同學生既差距

姐係就黎又完

三個都唔合格啦應該
話明扣分制 唔會加返分 一扣到49分就已經玩完
有一幕已經見到爆豪扣到49分變左唔合格
夜同轟打敵人仲鬧交 差啲傷到自己友 扣分都扣到飽

覺得爆豪二次試咩都無做反而係合格既入場券

個幾個評分員都講左其實佢未必做錯呢D古惑位
關鍵評分點都係做錯D咩
咁佢除咗性格差比人扣分
都無做過其他野

反而佢四圍搵到人/敵人
爆炸打法好容易傷及無辜（其他英雄）
又或者好難配合

風佬同轟唔配合就扣
爆豪對戰敵人更加唔會主動配合
同爆豪個姓相合
而又肯同佢配合既人係無

所以爆豪出去打人反而仲難合格

然後扣佢分個一幕唔係爆豪黎
（我第一眼都以為係）

加上呢個位都係想控制畫面人數
如果佢都打緊篇幅就好亂好長
所以唔會咁樣刷佢落黎既
我相信

利申 鳩吹

漫畫講左 冰火佬唔合格

好勁 有睇漫畫

動畫未講,要劇透就死去漫畫POST啦

漫畫而家拖到仆街

多撚謝晒你囉屌你老母

好叻呀你有睇漫畫

唔好再quote啦

蛙吹大波波

爆豪中晒

渡我

偵探爆豪

其實爆豪不嬲都係醒目仔黎,係講野粗魯姐

正正表現出前集原創嘅劇情係幾咁ON9

agger 人地分分鐘醒過69

打喇

勁好睇

爆豪真係好似古惑仔
夜晚捉69出黎開拖

69打炎爆嗰集出咗末
定係最後一集先出

下集

正

咁原本士傑個女仔去咗邊

最後係打和

爆豪
講多次 爆豪不嬲好撚醒 咪當佢傻鳩

想問解修師個能力係咪手佬加強版，手佬純破壞

入漫畫post la ching

之前一直睇漫畫only，
呢幾日無聊睇動畫，睇到第二季，
動畫點解好睇咁多
佢地細個時勁得意呀 救命

BGM同聲優加唔少分
同埋本身漫畫分鏡一般，放落動畫睇得舒服好多

最大問題係動畫多好多野睇
漫畫成日一兩格交代咗就算
好似運動會果期咁
好多打都冇咩點打就畫個結果出嚟
我睇完動畫先睇漫畫
覺得漫畫飛得好快

單行本有補充返運動會啲戰鬥
不過前期的確飛得好快

睇完動畫先睇漫畫應該覺得冇乜野,但係睇完漫畫再睇動畫好似睇緊新野咁

決定出第4季未

諗唔到冇得睇我英點捱

果時未有人氣
畫得多野 無人buy會比人斬
炸炸林畫完開新篇

本身動畫應該就係做到咁
好彩係骨頭社整

係
真係睇緊新野咁
運動會一對一果幾場好正

一陣果集有中村豐

啲動作真係好撚癲

嘩 成集由打鬥到心理描寫都講得好好
今集動畫應該會幫爆豪爭返唔少fans

69轉身踢果度好正個畫面。下集出百萬了！

今集好撚正

我知實有人負皮我
但真係唔鍾意爆豪
自大唔緊要 因為佢由細到大都強開
但佢個性格成日睇唔起人
一俾人爬頭就玻璃心 輸唔起
仲將成件事既錯怪罪係別人身人
咁既人好黑人憎

仲正過united states of smash 少少

明明佢一直都係怪自己

你覺得我的內射式如何

基性四射既一集

其實今集講嘅最主要唔係嬲綠谷成長快過佢
係佢覺得害咗All Might所以內疚
同埋佢有競爭心態係好事嚟
遲啲會講呢樣嘢係而家英雄社會一個大問題

利申 我都唔係鍾意爆豪

佢睇唔起綠久好正路喎
佢角度，綠久係一個無個性，都算，仲要成日唔接受現實ff自己做英雄，直頭癲到起哂咁多個職業英雄底寫哂（佢角度直頭係無聊兼白癡既）筆記，仲要係封面寫住「將來做英雄果陣用」
完全係一個白痴無腦ff極度過度既天真煩膠，趕極都走繼續癡埋黎做跟尾狗，係佢黎睇係綠久一舊極煩既垃圾

到今日呢個垃圾無啦啦突然間有個性仲勁過佢，仲要個性係爆豪憧憬既allmight畀既，仲要呢個垃圾得到allmight認可而且舊垃圾突然非常有自信，一齊入1A班有左對等既地位，所以爆豪會覺得係恥辱，因為被廢既綠久視自己為能夠競爭既對手（仲記唔記得佢開頭覺得綠久細個係特登扮野玩佢 在佢而言呢個係好合理既懷疑）

爆豪憧憬既allmight給予綠久認可，繼承個性，相對上風風光光
爆豪自己就累到allmight救佢救到醜態公諸於世嚴重到收皮退休，呢單係對自己自責，仲要唔只呢次，一開頭個泥怪已經比綠久allmight救過，明明係一條淨係識ff既跟尾狗，依家竟然有資格排我頭，d野調轉哂二次恥辱，於是不甘同憤怒一次過爆發捉綠久呢個根源隻抽都好正常呀

痴線好好睇 打打下由5%去到8%

仲有臨時英雄試都fail埋，正常人都會冇面

我淨係覺得爆豪 係唔低得69 依家勁過佢 同埋allmight同69咁熟 根本條友就無資格做英雄 細個就恰9 69 大個就小氣 真係好希望條友黑化 等69 名正言順咁打到佢仆街

下集樓主要出場

治崎

爆豪真係好7 煩

下集終於有樓主
好撚鍾意樓主呀!!!

最後動畫組無用到原聲大碟首新歌

今集睇到喊左
D動作唔洗講啦好睇到癲
連心理描寫都咁正

BTW下集樓主終於都出場啦
好期待下一季樓主個一場大戰啊

你肯定你有認真睇怇地對話？

岡本信彥真係好撚勁

動漫fans質素: Youtube既鬼佬>百度>連登

體育祭同轟打完咗之後
完全表現到又嬲又痛苦嘅感覺

下集百萬

你都傻既
綠鳩比爆豪睇唔起都正路啦
綠鳩同爆豪，就好似你考試見到隔離條友出貓，但竟然高分過你同比人讚，比我都想打柒佢

重有今集爆豪唔係輸唔起，係佢覺得自己唔夠勁搞到累左人，爆豪係責怪自己唔係責怪人。

爆豪正宗憎人富貴厭人窮

我想問劇場版邊到有方法睇，香港又無上

香港遲下會上，一係等日本出BD

咁等香港上

都好多人失望無用新個首歌
林友樹作呢首歌應該係想擺喺度
但動畫組！

我理得佢咁諗係唔係正路
我只係覺得佢將自己既自卑遷怒係人地身上
呢一點我好唔認同
就係咁多

其實好立體喎個角色
你想個個都係好單一咁淨係一齊努力進步咩

終於講清講楚

你確定佢怪係人哋身上？
有無睇架你...

係呀係呀 得你有睇你最叻喇
人講你又講
你確定佢無遷怒過係別人身上？

我淨係覺得佢嬲自己>嬲其他人
亦睇得出畫風言語刻意塑造爆豪好抑壓同嘗試冷靜

同埋你咁唔接受人地既見解又何必討論呢
自己匿埋打機機咪算child登質素

膚淺到

擺明純粹講下自己感受 你講到自己意見好獨到咁
講到人地無睇你自己就咬文嚼字咁
使唔使搵埋段落大意 中心思想呀
不過動物台係咁

好似你睇野咁straight forward 再好既作品你都係用睇多啦A夢嘅層次同眼光去睇既姐，你唔去面個中心思想你睇篇文托7 中英文閱讀理解拎0分？

好似所有野都係是就是，非就非咁
思想可以咁簡單真係好

好撚正，但好快就完
十月冇我英睇點算

我都有同一煩惱

屌你d字幕翻譯錯到
爆豪同deku講最強既人幫你鋪埋路 唔好輸 譯左做 最強既人幫你鋪埋路 仲輸埋
成句意思錯撚晒 上一集已經係咁
好撚嬲

樓主

睇你幾段回覆 你份人都係爆豪個種性格 睇唔起人 覺得人地係垃圾 人地講兩句就起哂鋼 係到攻擊人

唔係我起鋼先 你分唔清楚我都幫你唔到

廢飛完全係新手一名,跟住冇啦啦GM送勁裝俾佢果d人黎

下集終於有丁丁睇

但唔好唔記得件勁裝係要付出相當代價先carry到
廢久都有付出咗好大努力，不過爆豪唔知

其實佢地對打係最好嘅處理方法
既然大家條氣唔順，咁咪打返場，用實力證明囉
不過呢場我覺得廢久留咗力

界限都升到係8%
69已經係當時唔受傷情況吓最勁

邊個字幕組
我上星期睇b站無事
睇個繁體既allmight句唔會比死柄木殺變左
唔會殺死柄木

其實如果係大家出100%打（真係唔要命咁打）
69拳頭hit中爆豪個下 爆豪已經輸左
甚至69玩空氣衝擊波都贏

純9噏 我知係好無建設性嘅9up

八重櫻繁體

好多連登仔自己既人格都唔健全, 你仲同佢地講是非黑白

sor
係我太天真

爆豪同轟一樣 打綠久果陣啲招就下下勁到地圖炮咁款
打返壞人果陣啲招就普通返

其實係畫師唔同姐

上次考執照唔出map炮係因為驚傷到同伴

好睇到
橡膠頭真係好型

你做乜鳩?

Netflix 幾時有

同聲優大把角色啦..

Eraser Head綁頭髮真係冇撚得輸
咩爆豪咩轟啲乳臭未乾既死o靚仔真係未夠班

呢一場覺得比起漫畫好睇好多
播左咁耐我覺得終於算係有一個好完整既心理描寫比翻爆豪
加埋d眼神同表情好到位, 起碼唔係之前個個又鳩又自大既爆豪
btw預告通形

用個性果陣頭髮飛起晒仲型

札髻個種知性美都係一絕

只係覺得同聲優之餘，都有點相似
橡膠頭同紅A都都係嚴師出高徒。
尤其係初初既橡膠頭同紅A都一樣對主角有少許偏見，之後慢慢理解並點醒主角，主角便得到認同
其次，兩個角色一樣型棍

應該唔應該用偏見去形容，一個有仇口，一個印象唔好
總之唔睇好主角

睇到第二季第五集馬戰
峰田粒提子根本勁到仆街，痴頭巾再痴隻馬無得輸

廢久到底最後點做到最勁既英雄

太好人佢真係⋯

唔驚入到黎唔小心劇透自己咩

我好小心咩回覆都無睇

Ching心水清

幾時有得睇電影

廢久贏在起跑線啦
8%力量已經差唔多實力,遲早100%根本大家既limit都唔同
發覺個世界好似唔太重視個快既強弱, 有d 個性好廢下都係職業英雄
同雄英班人都唔係好精英啦,其他學校仲多精英
個提子頭點入到雄英架,好多廢廢地唔似係精英學校
廢久有ofa 注定會係allmight第二,一樣既力量
爆豪仲話想贏佢,個性強弱差太遠

提子其實唔廢
講廢大把人廢過佢

體育祭
騎馬戰麗日踩到提子波波
綠谷開引擎飛起
麗日成隻鞋(金屬製)扯爛左
如果唔著鞋踩落去真係惗下都爽

提子能力其實唔廢，可以AOE控場
BTW，想睇上鳴成材

上鳴太少表現
幾次出場都型幾秒就冇

其實開頭歐叔話唔會同69講無個性都做到英雄，
但係跟據之後o既劇情設定， 其實係可以o既。
好似英雄殺手咁， 佢主力都係用體技， 對住轟d冰都係用刀劈爆，佢個性只係輔助，唔用都得。
橡皮頭都係， 個性對異變系無效， 一樣用體技+捕布收佢皮。 即係練好體技就可以做到出色o既英雄， 只係做唔到最top. 呢度設定有d矛盾。

其實佢加埋有個性既人身體能力高於常人會好d
好似轟個招冰咁屈係體育祭,對住英雄殺手個d,比人用刀都斬爆到
同個性都只係有D異能,身體能力都係一樣既話,英雄殺手點頂得順廢久既拳同班長隻腳
個下應該死左啦

雷屬性作到咁都好少見
通常其他漫畫都係偏屈機角色
遲下克服到變on9呢個缺點
應該又勁又型

衰在克服唔到個人本身on9呢個缺點

對面校有個風屬性勁屈機角色
識飛tim
吊打大部份雄英人

trailer2
屌幾時有得睇,鬼佬個邊都有

百萬
百萬同解修師把聲都同想像中唔同
btw今季係咪下集完

鬼佬係最快睇果個
唔記得邊場ANIME EXPO有得睇
仲早過日本

我想像中既解修師係神谷浩史

今集未有得睇？

咁條友本身就係保送入學第一
開學個時轟夠一個可以清全班場喇

btw 睇唔出你講夜嵐係回應緊上面邊一點

作者咩料
八百萬
百萬
做咩咁多百萬

有得睇了

因為我英係外國紅得太交關 美國Funimation掉好多錢落去 英文配音高質之餘 頭半季配音版仲要同日文原版同一日出 名副其實痴撚線公司

八百萬係日本神黎
百萬就唔知點解

見大家都咁鍾意通形百萬
但就咁睇落去又未知佢有咩魅力，又要等下季

通形
覺得佢講野個語氣好似校長

好快你就會轉推百萬

放心 我諗"唔知佢做乜鳩>百萬世界第一"係每個人睇百萬嘅心路歷程 好快你就會鐘意佢

係咪因為個美國佬allmight

佢個故事雖然係皇道，但係一路睇係會有種努力向上的感覺，好符合歐美人喜好
同畫風本身已經混左美漫感覺入去

通形好大隻

我覺得係you say run goes with everything帶起

但要等下季呢

原來佢就係通形百萬

下季又唔知要等幾耐

依個真
睇第一第二集個下已經好感動

好想奶佢

字幕轉左通形未史生

單行本都係叫通形未史生

最接近no.1既男人！

樓主以前都叫通形未史生

通形百萬個樣好搞笑 係咪畫到佢個樣無budget

身型似allmight多啲
好想知點解唔搵佢做繼承

因為遇到綠谷先

綠谷原來只係撞彩

靜係佢個樣都夠正啦！

又真係幾似

終於有百萬
睇漫畫果時已經好鐘意佢
可惜又要等下季

問過lucas未

個個都係到講百萬
但我覺得今集Twice先係最正

等咗咁耐，百萬終於出 漫畫J撚死我

終於到我

終於追到live

解修師把聲好似唔係太適合
一開始以為會係神谷浩史配

twice個設定好似太屈 我係all for one 一定搶黎用

好懷疑佢係唔係本體

佢自己都唔知

兩個AFO惗下都覺得絕望

我反而覺得唔差

其實我初頭估會係福山潤

以為兩個百萬有關系

百萬會唔會用佢能力去裝人沖涼

今季做到幾多集

通形如果真係繼承埋One for all
佢既心態 努力 本身既能力 真係無敵

劇透

通形有佢既考慮

丁丁歴險記

唔係踩場，但起碼有東京喰種頂癮

終於都到百萬出場
要去番睇多次漫畫再丁多佢一次先

呢套野算鳩數啦 漫畫爛尾 動畫連畫面都爛埋真係唔知為乜而睇

出左兩秒

我希望最後一集會講新一季係十月出
好想睇百萬

我覺得會接受唔到有兩個自己

想問下邊個係佢

如果你冇睇漫畫答你=劇透
如果你睇左我建議你重睇

想睇one for all 100%

想請教下各位巴絲，入坑應該睇漫畫定動畫好
動畫有冇原創？

動畫有原創，入坑嘅話我建議先睇動畫，追到LIVE你覺得唔夠喉先追漫畫都可以，基本上動畫係冇CUT劇情，只係有啲位加插少少原創/表達手法有少少分別，同埋分鏡都做得好過漫畫
最主要係，動畫有聲優、BGM幫套野加左唔少分

賜酒

佢話視而不見姐
句野唔係我打

咪出過，打肌肉佬嗰陣

係10000%

我指打解修師嗰陣時

呢到動畫POST

通形當初應該係廢事惹麻煩

STOP喇

下季先傾呢d啦

頭先睇完套戲 值得一睇

香港仲未公佈幾時上，上左我都想睇多次

真主角通形百萬出場

起碼2019下半年先有

幾時出呀

下季做成動畫應該好撚好睇
百萬....

下季應該做唔到學園祭?

每年4月已成慣例

POWER!

無百萬BGM

ちんち....

明明地點解大家咁鍾意佢

熱烈期待第4季

幾時先畢業...

Sir

雖然個篇主角係百萬
但我都係鐘意綠久

百萬

夜嵐放棄入學，其實有冇人係後補佢個學位？

峰田

其實冇個性都可以做到英雄應該
呢個世界有好多體術痴撚線勁人,英雄殺手得招血,通形唔計佢咁樣
根本係力量型

英雄殺手最勁根本就係佢的體術，佢本身個性個發動條件太嚴苛

又要等幾個月先有得再睇
好想快D睇真男主百萬打解修師

唔係幾明百萬個個性副作用 有冇人可以簡化下

未全身發動個性個陣呼吸唔到 聽唔到睇唔到野

又一季啦

冇人講轟淆百萬

百萬係最接近no.1
仲係所有英雄計埋?
學生已經勁過職業人啦

八重櫻D字幕成日錯

睇落去就知
的確係最接近no.1既人黎

百萬可以秒左佢

超劇透

1. 佢發動個性個陣會穿透哂任何野(包括空氣、光、地面)，即係佢發動個性時就算呼吸都好，空氣都會穿過佢唔會落到肺，變相即係呼吸唔到，光會穿過佢眼睛，即係佢乜都望唔到
2.當佢穿左入物件入面時解除個性，會因為物件質量不能重疊而彈佢出去(彈道係佢身體自己調較角度)

而佢講到，佢發動個性時只係得返跌落去嘅感覺，所以佢發動個性之前要先預判哂所有野(包括彈出位置、角度等等)，再補充少少，佢舉個例子係穿牆，但係佢穿牆唔係就咁全身發動個性就得，因為佢全身發動個性個一刻已經會即刻跌落地底，所以佢要穿邊部分嘅時候邊個部分先發動個性

諗起都覺得複雜

但其實我覺得隱形女除衫可以一戰

睇完今集屌咗出聲
臨尾開咗個咁靚嘅頭就同我講season3完
同我講season4已經開始畫 但係唔講幾時播
想吊我癮

就算比隱形女有同樣嘅身體質素，佢都少左招瞬移

其實好bug 光線都穿過既話應該睇都睇唔到

冇bug，事實上佢係睇唔到，只不過係發動個性前佢已經預測埋幾時解除個性同落點
所以先好強調千祈唔好覺佢個性係無敵，只係佢自己令到個個性咁勁

我係講緊人地睇唔到佢

佢就係講咗佢一開個性就冇晒所有感覺(睇唔到, 聽唔到, 掂唔到)
佢之所以可以咁準確去到目的地 係靠佢自己預計要穿透到邊個地點再解除個性
所以另外個男同學先話 唔好羨慕佢嘅能力 要羨慕佢嘅技術

睇樓上

你知唔知人點解睇到野？

佢係講緊人地都應該睇佢唔到 冇咗光嘅折射佢應該都係透明

簡單講
69 捉到路反擊果下
通形 隻手要發動技能 先唔會同69對拳
咁69 理應 唔會因為見到通形果一拳 而嚇親

我覆完先見到你句嘢 sorry

不過我諗應該係因為諗住俾觀眾見到佢做乜先畫埋出嚟

唔似啦 一係設定出錯 一係覺得隱埋身會太屈機

作者science差
不過唔洗理啦
總之佢個頭穿透果時佢睇唔到野 個身穿透果時就呼吸唔到 成身穿就會跌落地

Sci差正解

我果句同你講既野完全無關

我理解係 佢話穿透既時候唯一會保持質量

所以發動既時候會仲有mass而向下比地心吸力吸落去

依家講緊光線, child登真係child登

百萬穿透果陣好似講到野

香港有冇得睇

人地睇佢唔到,佢都睇唔到人

佢唔穿上半身咪講到
不過佢一出場得番臉都講到
又係BUG黎

如果係普通人有百萬咁既個姓都係要黎避招
頂盡都係做到百萬個個咁複雜嘅例子
要用到百萬咁既技巧真係痴線

加藤恵把聲

都唔係覆緊你

仲要自己正皮自己

你真係無撚腦，你唔係覆緊我咁你quote我回覆做乜鳩？
有人正皮我係代表有人都覺得你弱智 白痴 低能 on9 唔一定，我無你咁得閒自己正皮自己

又嗌交
其實為乜下下都要咁aggressive加多句去攻擊人

生活壓力大

拋書包叻唔切
又唔係學術系漫畫係咁捽人Science唔知為乜
如果係嘈X-Men爆血管都似

穿淨塊面？

其實setting 都只係故仔既背景
錯既，有bug既，都冇計，好難諗到樣野完全完美

得塊面 無空氣過聲帶 點講野
不過對劇情無影響就無謂研究得咁深入

下季想聽返第一季bgm 真係好撚熱血

btw幾時有得睇劇場版

列怒賴雄斗 安無嶺過武瑠！

有冇人覺得切島好型

唔好劇透PLZ

雖然我覺得個名都唔會劇透到D乜

J撚死

動畫做到第幾集？

漫畫124

都追得幾貼

想睇了 我都忍唔住 佢一係唔好比百萬出場住 頂佢1出完場就冇 好吊癮

睇啦
我睇完動畫直接追漫畫
一定唔會後悔

Power!!

因為我想屌你老母

又到禮拜六

唔好講出黎啊

Ebb點解第三季得24集

有一集係原創特別篇
關於日本D慈善SHOW
同劇情無關係
所以EBB應該無放入去

thanks

第一次睇到通形個能力 第一時間唸起帶土

帶土係空間轉移
通形係偏向xmen shadow cat

通形咁屈點打

用落都係穿透

帶你老母土

當你準備打一個佢想保護既人嗰時，佢就會現身去擋

咁正面一打一真係全漫畫最屈

冇得睇小勝俾百萬打完之後個火爆樣

好想睇
實力排名
no.1 allminght同all for one
no.2百萬
no.0有one for all既百萬

show blocked user

百萬有ofa真係屌打全世界

Show Blocked User - 我好撚鐘意講粗口

一口氣追晒3季 正
一開始仲以為係jump典型王道漫所以一直hold住冇睇
點知咁多策略戰睇 一直睇住deku慢慢成長真係感動到喊
性格又唔會好似一般jump王道漫主角咁煩膠
我覺得好睇程度拍得住hunter!

第4季幾時出 想追漫畫了

Spring 2019
My Hero Academia
Attack on Titan
One Punch Man
Kimetsu no Yaiba

咁快又有得睇

唔係等到4月咩
等好耐啊

4月咪春天

我意思係等到4月唔係快 都係好耐
sor 1999咗

[不得了]我的英雄學院劇場版 11月8日上映

劇場版故事係發生係第2季到第3季中間
無睇漫畫既都可以睇

做乜鳩
好地地慘遭真人電影化

Oh shit